如果啲水煲完出黎係淡黃色 會點做？

有時煲水煲完出黎係淡黃色，
應該倒左佢再煲過定照飲

煲過壺東江水
本質係東江屎水，點煲都一樣係東江屎水

搵梳打粉或者檸檬酸粉洗下個水煲，都係黃就CHECK下水質
拎隻最透明既玻璃杯，裝半杯水，放張白紙比較下就知D水本身有冇黃。

好心你買過個煲啦
廿幾三十年都唔換

你又知
十年以上